呢條國泰空姐宣傳片又幾撚好J

游水果PART正到

不錯好J

飛雞

一望就知係臭雞
肯撚定同導演上過床先有得拍片

片入面就唔錯既 因航

邊有咁好笑容

老雞 自己開post 想出名？

個樣幾高鬥
高鬥g